2月到依家都未有通知去in海關

有冇巴打係2月或更早sd email到依家都未叫去first in

2月15 未收到

You mean written ????

我1月15到依家都未有

我1月6都未有

我上年10月報都未有

我朋友上年10月報，今年4月入學堂啦喎

有排等....

正路2-4個星期就會有通知

慢慢等啦 3月頭先in完一堆人

出晒信啦on9
自己check email雜件/垃圾桶啦

我今日打去海關人事部聘任組問
佢話一月十幾號申請既都未發通知既....

Molamola

其實應該請得7788

10月 apply
11月 fitness
12月 fib
1月vetting... 預計4月入班

未來有三個關口加上又退休潮，好需要人
岩岩都公佈左會收700幾人
4月入班大約有200人

你地今年2月先 apply
有機會8月班或者出年先入班都唔出期…

希望係咁啦
希望有機會去考

咁耐都無消息應該唔缺人